zei meneer Cruncher.
"Geen games morgen!
Als ik, als een Eerlijke handelaar, slagen in het verstrekken van een jinte van vlees of twee, geen van je niet aanraken, en vasthouden aan brood.
Als ik, als een eerlijke handelaar, ben in staat om een ​​klein biertje te leveren, geen van jullie verklaart het op het water.
Als je naar Rome gaat, doe dan zoals Rome.
Rome zal een lelijk zijn klant voor jou, als je dat niet doet.
_I_ ben je Rome, weet je. "
Toen begon hij weer te mopperen: "Met je vliegen in het gezicht van je eigen geestigheden en drinken!
Ik niet.
weet hoe schaars je de geestigheden en de drank hier niet kunt maken, door jouw flopten en je ongevoelige gedrag.
